民政局：明天密門見中學生取消

民政事務局：政府不會在明天舉辦青年人與官員的聚會

有網上討論區流傳，有民政事務局曾聯絡中學生，周五在政府總部與官員會面。民政事務局晚上回覆傳媒查詢時說，政府將不會在明天舉辦青年人與官員的聚會。 局方表示，政府會透過不同途徑接觸不同背景的人士，包括年輕人，以廣泛聆聽不同意見。

林鄭夠膽就開公開論壇

強烈讉責政府拒絕與青年對話